中文字練字 ig page ( 靚得唔好)

歡迎大家 follow

其實最想大家提供詩詞歌賦既素材
thanks

The link doesn't work
btw 咩係靚得唔好

條link好似唔得
巴打平時點練字

寫得唔好*
自膠

THANKS